После установки файлов из репозитория необходимо создать базу данных и настроить подключение к ней.
Реквизиты по умолчанию:
        'host' => 'localhost',
        'port' => 3306,
        'base' => 'qatestdb',
        'user' => 'root',
        'pass' => '',
        
В случае изменение реквизитов доступа к БД, из необходимо обновить в файлах config/env.php и phinx.yml

Далее необходимо установить пакеты черех composer и запустить миграции, выполнив последовательность команд из корневой директории проэкта:
composer install
vendor/bin/phinx migrate
vendor/bin/phinx seed:run

Далее, ресурс будет доступен по адресу qatest.lab. Название ресурса можно поменять в config/env.php
